国足贏了！！！！中国人的驕傲

由今日開始大家可以堂堂正正同人講我地係中國人啦

不嬲已经堂堂正正同人讲我系中国人

中國人勁揪！

不嬲都係中國人啦ching